是日晚餐貓貓cafe

孤獨的美食家
啲貓貓去哂訓教

why日日食好西

因為寂寞 好想周圍去

杯野飲乜嘢嚟

蔓越莓蘇打飄浮 姐係m記雪糕加汽水

蛋蛋同貓貓

我覺得台灣啲意粉好好食

日日咁食好幸福

最尾個張相

係真係好好食 煮到軟硬度啱啱好

但得自己一個食

見到欣宜？

一個人去台灣？

讀書

美短貓手